尋晚coco鬧得我好啱

尋晚coco 鬧得我好岩，我真系一個唔值得原諒既仆街，俾父x左唔唔抵可憐，早x早著，唔好阻住月球轉...，對唔住，咁多位

笠完水仲咁撚招積 恥與為伍

父狗笠完仲招積過我啦

氣仔

隻雞做咩

天哥好波

天氣狗頂撚左樓主個位佢啦 垃圾

推

你氣急敗壞到

咪文縐縐啦

屌你老母咪撚咁老定呀
實搵到你架喎

氣哥今次我撐你 條撚屌幫唔落

樓主高可晴都未驚洗驚你地coco姐？

樓主深黃
有200m黃絲撐腰

對唔住
我個po有抹黑成份同不實內容
我代一眾網民向你道歉
已經寫咗email叫連仔del po